陷家產藍絲呢個時候仲係度講美國流感

屌你老母冇常識仲冇人性

藍絲成日講既美國流感死仲多人。。。

由佢地啦 natural selection

貼返張支那一年流感死8.8萬人果張圖就得

新型冠狀病毒的致死率目前估計大約是3%-5%，但是流感死亡率以這波美國大流行的疫情來說，大約1800萬人感冒，6600人死亡，死亡率是0.00037，死亡率不到新型冠狀病毒的百分之一。

由佢地啦 我地唔死就得

要爆邊有咁易防

流感引起併發症而死
果d人本身有重病 流感只係送佢地一程

好撚on9 真係有廢佬信架
咪撚害人啦 屌你老母

流感年年都有 不過廢老撚知咩
每日都有人餓死添 洗唔洗報埋？

咁咪可以清洗下佢哋囉記住叫佢哋唔好同我搶口罩

佢哋冇腦就算啦，我書讀得少都諗到要比較好多嘢，包括個death rate

依啲人而家隨時重係搭高鐵去大陸又唔戴口罩

重有咩好講啫

人一藍 腦便殘。

出到街喺到播毒

如果病毒識睇人黎傳染就係囉

點解喺網絡發達、前所未有地容易接觸到新消息同知識嘅21世紀，中共愚民政策仲可以咁成功？
係咪支那人真係低等啲？
法國人以前都係貴族社會，點解人哋喺18世紀已經識得有網球場宣言，支那人et都唔識et？
支那人依家淨係識關心溫飽，但會唔會佢哋滿足咗呢啲需求之後，繼續發展落去有朝一日可以進化到識得追求殷海光講嘅最高層需求？

我公司個藍絲癈老都係

佢地冷待咪佢地死

你地急乜9

十幾億支那狗都係得幾百隻有事，個率都好低
都唔明咁驚做咩，支那點解唔叫人周圍拜年呀？

我地祖國既新聞唔報走去理人地外國
？

洗撚同佢講咁多咩
機票錢我出 我過美國一個月 佢過武漢一個月
佢肯就得

死咗用少個口罩幾好呀

瘋狂笑9佢冇常識
要打到佢落谷底等佢懷疑自己

傳多D呢D消息, 藍絲中晒死緊一大堆就係光復香港之一

支那一般流感死亡人數每年都有90000個佢地又唔講？

我去美國，佢地去武漢，睇下最後邊個有命翻出黎

想害死自己友 咪送佢地一程囉

問題係,美國流感關我地撚事
武漢肺炎會搞到我地阿

開槍未？

佢地就係咁
講真相佢地就唔想知唔想聽
跟住調轉頭話番啲媒體係受到外國勢力惡意炒作

死亡率唔撚講？

我藍絲父母都有講
都唔知邊度睇返嚟

由佢地 好事黎

琴晚個藍絲親戚仲係咁話美國仲死得人多

年年都有流感架啦
咩叫流行性感冒

有好多人唔知

我都有幾千萬越南盾

一句講唒

我去美國一個月，藍屍去武漢一星期

你話中國流感死幾萬人佢點應

On 9 無藥醫

佢地咪姐係相信政府 唔帶口罩張圖入面嗰d人囉

藍絲唔帶口罩 佢地事 希望對家全家中武肺
手足們不用去改變他們

我老母都係咁講
不過香港流感都死幾百人
香港人口7百幾萬
美國人口3億
比例黎講香港仲死得多人過美國
同佢講完佢收晒皮

真係痴撚線，武漢肺炎都殺到黎，仲講美國

呢班垃圾應該死曬佢
我個人而言係極之支持清理低端人口嘅理念

高級黑 祝佢身體健康先

佢地真係冇腦......唔係扮........

sor,借個位宣傳下
「求入」真正支持醫護嘅方法

所以咪要貼俾佢地知

臭蟲論，外國也有

琴日拜年先見識過， 仲話「日日都有人死架啦」
膠刀廢事肺豉脾

呢個香梘新聞都係D典型藍蛆PAGE
無得救由佢地中肺炎死，死曬Ｄ藍蛆就啱

不過可以檢舉一下再無視

呢個人講真話會比人ban

第一個回覆 當年西班牙流感
有幾億人中招.......
大陸人覺得冇可能？

屌藍屍廢老全部中武漢肺炎同年輕抗爭者全部中流感睇下邊個會死

ching有冇圖

自膠見到啦

個坂本龍馬

咪係

死咁啲藍絲就會天下太平

佢所以支那肺炎就唔嚴重
D邏輯 佢地既存在係對人類文明既一種侮辱

呢個twitter泥

叫佢揀去武漢定去美國，睇下揀邊個

冇用，佢地d自信唔知點黎

唔洗講咁多，你翻武漢住三日，我去美國住一年，夠膽嗎？

班五毛、藍絲帶笑示威者被差狗打殘、老強呀嗱？

唔講中國上年流感死咗88,000個?!

未踩得夠盡姐

等到WARS死左過6600人就潛水架喇

其實係件好事

冇錯 班弱智仔

擺上Twitter 幫中共辣下火頭啦

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

Push

我反而希望佢地繼續講，咁防範心唔大一中wars就恭喜發財

好簡單
你問佢去武漢一個禮拜定係去美國一個禮拜
叫佢自己揀
中國人唔好唔去武漢啊

唔明白點解某d人咁鍾意關注藍屎講既野？你地覺唔覺煩？

唔明白點解某d人咁鍾意關注黑警講既野？你地覺唔覺煩？

其實就算香港獨立左都會有呢種弱智親共狗存在 唔撚理佢地就岩

on9 流感醫得好丫嘛

去三個月美國定一個星期武漢

一句美流有冇傳入中國做成死亡
你係咪曲線屌緊中共
應該收撚哂皮

流感同疫症都未識分，果然係藍絲，自動FC咗。

agree

我覺依家大陸都一定過百萬人中

臭蟲論完美演繹

國際戰線：求國際封鎖香港

幾個forum 堆五毛口徑好統一，
背後文宣都約幾厲害 。

一張圖秒殺啲藍屍賤畜

佢地都冇水平
真係好無腦架
唔駛理佢地

呢啲明顯五毛spin出黎轉移視線

冇 依家好多支那人都唔止滿足咗溫飽 但都係咁

美國流感關你撚事咩
問題係鄰國肺炎會傳染埋香港
藍絲真係弱撚智

藍絲老豆仲講緊係美國帶啲菌去武漢

呢d 係五毛啦
你陷港鏟都唔關佢事
就係想你死先咁 傳

認真

講距離
美國隔咁遠
中國咁近

講數量
香港遊客大部份都係大陸人

是但啦，佢死佢賤

佢地會話當年科技落後 今日中国世界第一 區區流感怕什麼 沒事兒

我屋企果件廢老都係
叫佢唔好去大陸
就係道講美國流感死左幾千人

廣東爆緊大鑊

其實人地美國流感關你咩事 人地有無野到香港人

流感再多人感染都係只係0.0幾% 死亡率
好多流感病人本身都係長期病人
死於并發症
好多流感都係有疫苗
而且流感唔係淨係美國有
全世界都有

但你睇番wars
青壯年中招後都死
死亡率宜家話就話2-4%
但數據唔準確導致
我地根本唔知真實數字係幾多
只能講有多唔會少過2-4%
我地仲要對個病毒認識唔多

如果個病毒散到全世界
到時死亡人數就唔係幾十幾百幾千
係幾十萬人

成日拎6600人出黎比
根本班人無腦到睇唔到事情嘅嚴重性

衰d講句 支那入面d小粉紅都好撚驚
香港藍絲仲係咁撚樣

無所謂 記住唔好戴口罩喎

咁鐘意去叫佢自己去
唔好返嚟

其實幾好，若肺炎真係堅勁。呢d文宣等班癌屍疏防範，香港冇咗佢哋會更美好。若肺炎唔係堅勁，佢哋咁講我哋無謂跟車太貼反擊。

靜啦
今次肺炎專殺40到60
班死廢中廢老最好信到10足10

1.29 抗疫黎明 連登熱門一個行動post都無！！！快推！

如果用病理學角度，你地會點解釋

唔好提佢哋啦
啲嘢講就講左 人哋同大陸仔係一家人
咪由佢哋攬住一齊死囉

比呢個新聞佢睇

因為美國同我哋冇乜關係囉，而家中國關係到我哋切身健康囉，多鳩餘

所以話學數學係幾咁重要，香港仲有派人會話數學識減乘除後得，百分數唔使識。依家知唔識百分數嘅人可以有幾智障

點解突然多左人講流感係因為CCTVB 拎嚟同武肺嚟比

好簡單，我去美國你去武漢囉

TVB正仆街 支那媒體都收口 佢仲不忙獻媚

用流感做對比
支那完敗

尋日先聽到個藍屍親戚發表佢既美國病毒陰毛論，佢講完成枱人無人出聲，好尷尬